科大啲蝗好撚嘈

明明係圖書館溫書就係想靜靜
你班仆街蝗成日係到傾計同打機
我屌你細聲咁傾就唔嘈架啦
一，兩句我都由鳩你地
我坐咁耐你講咁耐
你地要傾咪出去傾或者過去LC
做嘜鳩要嘈住人溫書啫
Mid term炒咗
我一定屌柒你班仆街